啲人話極都唔聽，次次都去圍旺角狗屋，結果送頭

【2340 太子】連續多晚再有示威者包圍旺角警署，防暴警員在晚上 11 時許突然衝出警署，強壓多人在地上，之後帶他們上警車。多名警員阻止記者靠近採訪，又以強光照射鏡頭。

點解唔係屌狗 9拉係屌手足

請停止此類送頭行為，人哋好整以暇，等你人一少，就即刻裏應外合，反包圍拉人

次次都係咁

因為預咗啲狗係咁，但估唔到啲手足明知都要做，我知你好唔鍾意送頭呢個字，但事實就真係送頭

唉

旺角好過香港島 易走d

香港島就真係送

打奶共鋪頭效益大過圍狗屋好多

我淨係記得前一晚有人BBQ快閃太子狗屋，連記者都影唔到

分享
你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

大家share比手足同連登